[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

有ac好耐但第一次開po

連登已經由一個on99嘅兒登變成抗爭討論集中地 (但行動主要係靠香討同BK)
點樣令到有用嘅po可以容易搵到同被留意到極為重要
但呢排好多好舊嘅po被刻意推返上嚟 再加上乜鳩都突發
啲風向真係隨班推po毛推到想點吹就點吹

所以我覺得點起標題極為重要

以下係我嘅建議
請用hash tag思考模式去起你個標題頭嗰幾粒字

1. 行動po應該盡量以 日期+地點為主
例如[727元朗戰線] 後面點打就隨鳩得你啦

2. 日鳩日都會有一堆突發 但你唔會知個突發係今日嘅突發
上個鐘嘅突發 定係上個星期嘅突發
加返個日期時間 就算舊咗都識skip丫
例如[1600/724突發]
就算冇確實件事發生嘅時間 起碼都以開po時間為準

3. 其實係分類式嘅題
例如[文宣] [OO戰術討論] [策略討論]
其餘無關重要嘅 咪唔好分囉

個重點係 你整咗舊keyword出嚟 要search返相關po都會易好多
自己友要推返都可以搵到嚟推

歡迎更多建議

同意 唔見曬行動post

推

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

起底功能起我
幫我推po有幾個行動po

幫你大大力推

推啊，標題分類，善用搜尋功能！！！！

多謝

我都多謝你

不如先推左你呢個
我哋集中推一個先

btw點解政事台無熱門

我係咪應該開過一個唔喺政事台嘅

同意 謝樓主幫推

係....時事台

達哥po毫不費力就上熱門
認真po要自己推推推推推推到佢老母個閪都臭埋都冇人肯討論

罐頭msg幫自己推po仲要畀人屌返轉頭話乜乜乜都好重要
重要都分先後 聽日機場 後日元朗 請問有幾多人真係睇到！！！

要